{Milý Jaroslave,}<dt>
 
Mlúly týden. já jsem  měla hezyký.  Vi 10:00 jsem vstval na postel, je hezky den protože měl slunce světí.  V 11:30 jsem hlaadala "ping pong" spolu muj kamalad.  Pak jsem plavala na bazen V 12:30.  V 13:00 jsem obědvala hodně henzy jidlo; kuře, smáženy brambory, rohlik, dort a sálat.  Pak jsem se sejdevala nový kamalad a spolu se divali na film v kině.  Potom jsem dancovala na {klub}<in> <.>  V 23:00 večer.  Na konec jsem do klubu a říkala.
 
Eva.
